10月6日防暴闖入將軍澳私人屋苑進行無理拘捕

防暴一共帶走左3個人

唔該幫手推一推

星期五快閃 撐被捕保安

我地夠竟可唔可以向法院申請
黑警鳩拘捕人 要罰錢定犯法之餘此類既法？

推

點解冇人推